「集思廣益」女人去到30定35 個價值先會下降 先會定性玩夠？

一d又話去到30仲大把貨賣 一d又話35就會唔出去玩

通常大部份女人出去玩都係覺得自己係deserve better 仲有大把價講 所以先未定性

但又話女人既價值會隨年齡不斷下降

正常女人 全盛期20-30 無限派帽 偷食都得 但幾時先會完呢

25已經開始跌價啦 ching

唔撚係掛 識唔少25-27仲講緊去邊到蒲

識唔識分去浦同搵人埋啤嘅分別

單

25無咩點keep以為自己天生麗質果d其實已經會跌
睇得出皮膚開始收水有細紋

(識化妝可以到28，之後果d萬中無一)

不過都仲有市場
一係仲係處女，一係有家底有事業

淨低既有經驗有技術

一係條仔無得揀係值呢d
一係條仔比鬼迷睇唔開埋單
一係條仔當佢肉便器玩住先，到咁上下飛

好痴線 有個女仔fd(25)同我講最少玩到三十幾先會停

25開始明顯跌價
身體弱啲，剩係皮膚都差勁多

26 27唔好話去玩，夜訓第二日返工都冇精神
直頭老人心態，收工快啲返去訓
30仲蒲緊嗰啲都唔知點做到

鍾意咗個35

邊個話到30埋左單就會定就會唔出去玩

我明

反而啲男仔就越老越有市場

有錢就係

12歲後 已經過咗保質期

55

55歲